偷鮑女今晚返香港

3名香港年輕女子，平安夜於台灣台北上引水產市場偷走牡丹蝦、鮑魚等高價海產，躲在廁所內狂食。3名女子在台北地檢署接受偵訊後，哭着認錯，更向店方道歉、寫下悔過書認罪，賠償4,515元新台幣，地檢署不起訴3人，解除出境限制。據台《蘋果》消息，有人已於晚上搭機返港。

檢警指出，徐佩忻（25歲）、莊雅文（22歲）及廖嘉昀（21歲）被傳召到地檢署，3人當庭認罪，寫下悔過書，希望檢察官能夠讓她們早點回家。她們表示原來過完聖誕節就要回家、機票都訂好，沒想到為這件事情被限制出境。她們又稱知道做錯事，已經向店方道歉、和解，並獲得對方原諒，希望檢察官能夠從輕發落。

獲得對方原諒 咁有無得到巴打原諒？

接機

趕唔趕得切print出黎

張圖本身都好正

拉返大陸打靶啦

笑撚死

有無巴打接機

拎住張圖去接機

檢察官都算好人
正路係咪會起訴

偷入廁所食都冇胃口啦

好想知會唔會有人印張野出黎接機

睇下邊度有3條友戴住口罩同帽出黎

希望d 人出去旅行記住自己係代表香港，咪撚再做埋 d 咁撚丟架嘅野
偷野都算，仲要喺公廁食
屌你老味

最慘係成堆野加埋先幾錢
屌你我係香港人睇到都覺得面紅

好似話正路都係賠錢了事 唔會起訴

廁所

偷食

鮑魚